最尾個角球係比利時特登讓俾日本？

等你班日本仔攻哂上前
反正都入唔到
最後比利時個反擊流暢到
戰術黎 絕殺

高圖爾斯特登撲出界拎角球再接落嚟打快攻

依招米勞列教佢架

Bingo就係咁